［月經] 大家會想要個囝定囡多啲

假設淨係可以生一個
排除經濟考慮

定係完全對小朋友冇興趣

有幾多人係真心覺得bb可愛

3歲前得意

流晒口水又成個波咁
唔識欣賞

真係唔撚識欣賞

囝囝
唔想個囡嫁左大時大節都冇得正日返娘家食飯

人地嘅bb最得意

女啦
香港地做男人太辛苦

唔撚鍾意人
鍾意小動物多D